準備好背毛語錄未？

1，人民萬歲！

2，中國人民從此站起來了！

3，為人民服務。

4，冷眼向洋看世界！

5，江山如此多嬌！

6，虛心使人進步，驕傲使人落後。

7，人不犯我，我不犯人；人若犯我，我必犯人！

8，在戰略上要藐視敵人，在戰術上要重視敵人！

9，凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！

10，好好學習，天天向上。

11，政策和策略是黨的生命！

12，哪裏有壓迫，哪裏就有反抗！

13，一切反動派都是紙老虎！

14，世界上怕就怕「認真」二字！

15，沒有調查就沒有發言權！

16，雞蛋因適當的溫度而變化為雞，但溫度不能使石頭變為雞。

17，一個人做點好事並不難，難的是一輩子做好事，不做壞事。

18，沒有文化的軍隊是愚蠢的軍隊，而愚蠢的軍隊是不能戰勝敵人的！

19，學習的敵人是自己的滿足，要認真學習一點東西，必須從不自滿開始！

20，問蒼茫大地，誰主沉浮？

21，須晴日，看紅裝素裹，分外妖嬈。

22，橫空出世，莽崑崙，閱盡人間春色。

23，雄關漫道真如鐵，而今邁步從頭越！

24，不到長城非好漢！

25，數風流人物，還看今朝！

26，不管風吹浪打，勝似閒庭信步！

27，一萬年太久，只爭朝夕！

28，貪污和浪費是極大的犯罪！

政府會派定要自己買

自己買的話邊度有得賣

習語錄

自己翻牆睇

哪裏有壓迫，哪裏就有反抗
講得好

up

29. NMSL

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。

佢寫野係人仔細細幾有氣勢

準備用黎批鬥藍屍長輩

支持

革命無罪造反有理去左邊

你打你的，我打我的
掉丟幻想，準備鬥爭